（黃色經濟圈）黨鐵喺蘋果落廣告

要搭返港鐵支持下

神經廢佬

蘋果動好似用google廣告

佢課咗金俾蘋果動?

都話689係偽藍

蘋果動都課埋金，根本係真愛

呢啲野唔駛話比廢老知

打著紅旗反紅旗

689 原來係偽藍絲

CY is YC

港鐵係最大既偽藍手足

不如幫下手click啲廣告，有click rate 先有客

動新聞都睇埋
忠實讀者

唔好唔記得 當年港鐵變黨鐵就係689帶頭公開施壓造成

奧瑪2世

唔好意思 借一借個位

［廣傳！］唔止光時 高質生活雜貨4大選擇

身為黨員用FB都唔合格啦 用微博呀麻

其實呢條老野仲有咩影響力可言？